烏克蘭警總：因為有一名警員性侵女證人 當局決定解散該警員所屬警隊

烏克蘭當局今 天表示，一名警員因涉嫌性侵1名26歲女性證人而 遭逮捕，當局決定解散該員警所屬警隊。 烏克蘭國家調查局表示，上周末位於首都基輔以南約80公里的卡格立（Kagarlyk），發生「 警員在辦公室凌虐女性證人」的案件。

國家調查局發布聲明說，從23日深夜至24日清晨這段時間，這名警員「給女子戴上防毒面具、銬上手銬，從女子頭上鳴槍，之後數度性侵」。 另一方面，同個警局也發生一名男子遭數名員警攻擊、揚言性侵的事件。這名男子同樣被戴上防毒面具、 遭警方持警棍痛毆，導致男子肋骨與鼻骨斷裂。

烏克蘭全國警察總部在另一份聲明中說，卡格立警局有兩警遭拘押。 聲明說：「當局決定解散這支警隊。」 民間維權人士表示，女證人遭性侵案突顯出即使有西方國家協助，烏克蘭政府仍無法改革警力。 2013年，烏克蘭南部村落發生一名年輕女子遭警察攻擊性侵案，引發全國各地示威。

香港仲衰過 iran & Ukraine

沒有英國佬，香港甚麼都不是

其實有冇咩國家警察係好
好似天下烏鴉一樣黑

香港：全城通輯該女子歸案

政權爪牙

犬儒出現

好仔唔當差
全世界通用

全世界警犬都應該死全家

台灣？

烏克蘭歐洲地方黎。點同iran比呀。

天下警察一樣黑
就算美國警察都唔係好

不過西方國家有舉報/監察作用
做唔到100% , 但已經好落香港

最緊要係制衡
權力使人腐化 佢地係執法者 冇人制衡佢地 就冇人對執法者執法

黑警就一定全世界都有,
問題係 個城市 有無其他部門 制度 可以制衡 警權

台灣太陽花時，台警已經開水炮車、用警棍打學生
現在在高雄也配合韓光頭玩三人限聚令
阻止一切罷韓街站和宣傳活動
再之前甚至有台警捉到犯人後濫用私刑

無法約束政權，警察就會瞬速變成政權的爪牙

報假案

污蔑警隊

香港黑警

推

依樣真

只不過其他國家有法律制衡住啲狗

香港無

但啲警察本質都係咁仆街

烏克蘭都經歷過好多嘢

制衡唔到
最基本治安人員一定唔可以有福利，義務役制，剝奪所有武裝，民選首長，從政府架構剝離，以嚴苛法律治之，任何違章即時終身監禁充公財產論，令佢成為厭惡性服務，又唔能夠不作為，被選中會隨時送命既定位先解決到

烏克蘭革命後係有有措施改革警察
大城市係設立新警隊
重新招募年輕人
但舊警隊勢力係經常從中作梗處處破壞阻礙新警執勤

ACAB

人地民主係用血換番嚟

第一你義務制，邊有人幫你跑
第二一違章就最高刑罰，打爛法治果個係你。本身已經有知法犯法罪加一等
第三義工邊個會比心機做呀，你又唔係有獎勵

純粹討論你講既scheme，黑狗死全家

聽落似軍隊選拔其實軍隊同警察互相制衡得唔得

老闆唔同咪乜都得，係香港咁搞笑所有老闆都係眼超超>林奠>ccp

林鄭表示，有時聽到「解散警隊」口號都感到疑惑，指香港發生大大小小的治安問題等，大家都要找警隊跟進，「所以警隊發揮很重要的作用」。

想問林鄭會唔會對烏克蘭嘅做法感到疑惑

icac已被解散

義務唔做既咪終身監禁/處死自己揀
公權力嚴格控制而已，法唔法治其實無關
就係唔比心機既都一律違章論
簡單就係每年勞役一班等同奴隸既人，有咩事就推佢地去死，來換取治安其實ok

wow 你邊度搵一班等同奴隸既人出黎 同埋邊個去決定？
如果搵死刑犯，你又點去評估佢地係咪比心機做？你又憑咩覺得呢班冇武力既奴隸同你去維持到治安

同埋你講呢d 野肯定比對家唱你冇人權啦

軍隊本身就係暴力既根本，又係絕對聽從政權命令，所以要將所有武裝權力由政府剝離，解散軍隊，長遠以一班非武裝平民來維持治安就夠

一係就要有法制警, 一係就要全民有槍保護自己

一個極權換另一種極權

隨機義務選擇，就係random
咪就係用絕對刑罰去逼佢地去做野，不論背景動機，一犯即時判罰，先可以令人冇人嚴用公權力亂來，因為代價係隨時被處決

講真你呢套唔work，或者出黎都唔會係你想要既野。

對公權力專制有咩問題
平民生活免受政權侵犯就夠
其餘都唔重要

咁咪變黑社會坐大好難搞喎

所有警察都係仆街，係差在上頭比唔比你做仆街

根本就唔係要追究個人責任
根本係要成條team 祭旗

其實最有用都係槍權

成立mossad[img]https://img.eservice-hk.net/upload/2020/05/26/174622_2fda540e314df6efc6b003336f72da25.jpeg[/img]

應要修憲
人民可以擁槍權/武器權

咁苛刻邊有人做

強制義務役